突發 恥夾收皮！

唔該可唔可以幫手推
國際戰線新手教學：Twitter篇

比耿爽模擬器取代左

Ok

從前有個人叫阿爽。

他死掉了。 。 。

出殯那天。

他的家人哭喊：爽阿……爽阿。

路人不解。問道：‘你們爽什麼啊。 ’

家人痛哭流涕：爽死了……爽死了！！

爽爽哩次爽唔爽

有冇link

可能係升職

留名睇升職

爽啊! 爽啊! 爽死了!

唔撚係掛.jpg

冇得再爽，仲有冇得叫春

升職 ,爽爽

取代習近平

似俾人捉到痛腳下馬
或者要外國護照唔繼續奶共

還我更爽

挽留夾哥

NMSL

換個更加戰狼嘅

爽呀！

佢大粒啲定趙立堅大粒啲？

佢咁快就唔周圍吠 好失望
希望下一個會吠得大聲過佢啦

爽!

無得爽啦

高智能口交部

爽爽

升職咋？

收撚咗皮

冇咗堅春爽
得返堅春

因為已經諗唔到新既句子

有無同華大媽做過愛?
正唔正?

變恥鬼

記者：耿爽卸任口交部發言人，中方對此有何回應？

耿爽：我們一再強調：中國堅持對外開放，互利共贏，同世界分享中國發展的機遇。中方強烈譴責並堅決反對耿爽卸任口交部發言人，已就此向耿爽提出了嚴正交涉。耿爽這一惡劣行徑不僅損害中方利益，也會損害耿爽自身的重要利益。

我們敦促耿爽立即停止此類挑釁行為，不要逆勢而動，避免損害地區的和平與安寧。中方將採取一切必要措施，堅定維護國家主權和安全。耿爽卸任口交部發言人是搬起石頭砸自己的腳。我們要正告耿爽，任何外國政府和勢力都無權干預中國內政。

耿爽罔顧事實、顛倒黑白，公然卸任口交部發言人，性質極其惡劣，用心十分險惡，其根本目的是干涉中國內政，破壞中華民族實現偉大復興的歷史進程。耿爽卸任口交部發言人干預干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，是赤裸裸的霸權行徑。耿爽如果卸任口交部發言人，不僅將損害中方利益，損害中國和耿爽關係，也將嚴重損害耿爽自身的利益。我們奉勸耿爽有關媒體和人士尊重已經明確無誤的事實和真相，恪守起碼的職業道德操守，放下意識形態偏見，摘掉有色眼鏡，不要再做不負責任、徒增笑柄的事情。

對於耿爽干涉中國內政、損害中方利益的行徑，中方必將採取有力措施堅決反制。任何人都不要低估中方維護國家主權、安全、發展利益的堅定決心。耿爽任何企圖干預中國內政、阻礙中國發展的把戲都不會得逞，到頭來只會是枉費心機一場空。中方已就此向耿爽提出嚴正交涉，表達強烈抗議。

記者：美國搬起石頭砸自己的腳，中方對此有何回應？

耿爽：中方支持並讚賞美國作出搬起石頭砸自己的腳這一重要決定。我們堅持在國際事務中發揮積極作用，為推動全球治理體系改革貢獻“中國智慧”，為斡旋解決國際地區熱點問題貢獻“中國力量”，為世界經濟發展注入“中國信心”。中方願同美國一道努力，鞏固友好互信，深化互利合作，推動戰略伙伴關係取得更大發展。中國與美國雙方一致同意，保持密切高層交往和更緊密的戰略溝通，及時就重大問題協調立場。

美國此舉這符合雙方的共同利益，也是兩國人民的共同期待。我們剛剛隆重慶祝了新中國成立70週年，美國向中方送上了真摯美好的祝福，我們對此表示誠摯的感謝。事實充分證明，中國與美國關係的發展不僅給兩國人民帶來巨大利益，也有力地促進了亞太地區和世界的和平、穩定、繁榮。面對新機遇新挑戰，中方願同美國一道搬起石頭砸自己的腳。美國此舉取得豐碩成果，將為中國與美國全天候戰略合作伙伴關係增添新的動力。

中國和美國建交以來，兩國各領域交流合作快速展開，成果持續顯現，增進了兩國人民的福祉。中方對美國搬起石頭砸自己的腳表示祝賀。中國與美國傳統友誼深厚，雙方是患難與共的好兄弟，真誠相待的好朋友，共同發展的好夥伴。我們期待與美國各方繼續保持密切溝通與合作。

中方願同美國一道，繼續加強戰略溝通，深化務實合作，深入落實兩國元首共識，推動全面戰略伙伴關係不斷邁上新臺階。搬起石頭砸自己的腳，是美國各界的普遍期待，符合兩國和兩國人民的根本和長遠利益。中方一貫主張，搬起石頭砸自己的腳應秉持客觀、公正、專業原則，以確鑿證據為依據，以各方共識為基礎。

中國始終是世界和平的建設者、全球發展的貢獻者、國際秩序的維護者。中國和美國互為戰略伙伴。自建交以來，雙方關係取得長足發展，各領域務實合作成果豐碩。我們歡迎美國抓住歷史機遇，在和平共處五項原則基礎上搬起石頭砸自己的腳。立足新時代，放眼新未來，雙方將進一步加強協調配合，承擔起維護多邊主義、捍衛國際秩序的共同責任，推進全面戰略協作不斷取得新成果。我們願意與美國共同努力，開啟兩國關係發展新的廣闊前景。

想爽先要堅

仲有毅

升左職

通常呢啲外交部發言人做一輪會調走做駐外大使

準備移民美國

爽爽再見

走佬？

升職

試玩下，屌你老母真嘅一樣

記者：香港冒起港獨思潮，中方對此有何回應？

耿爽：中方就這一問題已多次表明立場：如果香港一意孤行，中方必將採取有力措施予以堅決反制。我們奉勸某些政客別再浪費香港納稅人的錢，無事生非。香港如果冒起港獨思潮，不僅將損害中方利益，損害中國和香港關係，也將嚴重損害香港自身的利益。香港罔顧事實、顛倒黑白，公然冒起港獨思潮，性質極其惡劣，用心十分險惡，其根本目的是干涉中國內政，破壞中華民族實現偉大復興的歷史進程。香港冒起港獨思潮干預干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本准則，是赤裸裸的霸權行徑。

香港試圖挑撥中國共產黨和中國人民的關係，極其陰險。香港如果一意孤行，堅持冒起港獨思潮，最終必將搬起石頭砸自己的腳。我要強調，中國內政不容任何外部反華勢力指手畫腳。我們希望香港認真對待中方的嚴正交涉和嚴正立場，立即停止不負責任的言行，停止干涉中國內政。

對於香港干涉中國內政、損害中方利益的行徑，中方必將採取有力措施堅決反制。任何人都不要低估中方維護國家主權、安全、發展利益的堅定決心。我要告訴香港一些政客，人貴有自知之明，請他還是趁早反省一下香港自身的問題，放棄偏見和執念，停止喋喋不休的反華聒噪。我們敦促香港懸崖勒馬，否則必將自食惡果，勿謂言之不預也！香港這一惡劣行徑不僅損害中方利益，也會損害香港自身的重要利益。香港任何企圖干預中國內政、阻礙中國發展的把戲都不會得逞，到頭來只會是枉費心機一場空。

耿爽死咗咁會點?

變咗耿鬼

升職?

一定要換個再硬d唔好跪呀

爽死了

緊爽不爽

記者：俄羅斯佔領中國地盤，中方對此有何回應？

耿爽：我們注意到有關報導，對俄羅斯佔領中國地盤表示歡迎。當前，中國同俄羅斯關係快速發展。兩國人民一直相互懷有友好感情。中方對俄羅斯佔領中國地盤表示祝賀。中國與俄羅斯傳統友誼深厚，雙方是患難與共的好兄弟，真誠相待的好朋友，共同發展的好夥伴。中方願繼續同國際社會一道，為俄羅斯佔領中國地盤提供力所能及的幫助。中方願為俄羅斯佔領中國地盤發揮積極作用。我們願意與俄羅斯共同努力，開啟兩國關係發展新的廣闊前景。

中國和俄羅斯建交以來，兩國各領域交流合作快速展開，成果持續顯現，增進了兩國人民的福祉。我們希望俄羅斯能夠同中方相向而行、共同努力。我們相信，此舉將進一步推動落實雙方元首重要共識，鞏固雙方政治互信，促進中國與俄羅斯創新戰略伙伴關係深入發展。

我們希望俄羅斯有關各方在憲法和法律框架內和平佔領中國地盤。中方願同俄羅斯一道，以佔領中國地盤為契機，增進政治互信，深化互利合作，加強在國際和地區事務中的溝通協調，造福兩國人民。事實充分證明，中國與俄羅斯關係的發展不僅給兩國人民帶來巨大利益，也有力地促進了亞太地區和世界的和平、穩定、繁榮。中國和俄羅斯互為戰略伙伴。自建交以來，雙方關係取得長足發展，各領域務實合作成果豐碩。同時我們希望俄羅斯在佔領中國地盤過程中秉持公平、透明、非歧視原則，對各方一視同仁。

中方願在一箇中國原則和和平共處五項原則基礎上，同俄羅斯加強各領域務實合作和友好交流，造福兩國和兩國人民。佔領中國地盤，是俄羅斯各界的普遍期待，符合兩國和兩國人民的根本和長遠利益。我們堅持在國際事務中發揮積極作用，為推動全球治理體系改革貢獻“中國智慧”，為斡旋解決國際地區熱點問題貢獻“中國力量”，為世界經濟發展注入“中國信心”。中方願同俄羅斯一道，繼續加強戰略溝通，深化務實合作，深入落實兩國元首共識，推動全面戰略伙伴關係不斷邁上新臺階。

等睇含撚圖

記者：香港獨立，中方對此有何回應？

耿爽：我們注意到有關報導，對香港獨立表示歡迎。面對新機遇新挑戰，中方願同香港一道獨立。同時我們希望香港在獨立過程中秉持公平、透明、非歧視原則，對各方一視同仁。中方願同香港一道努力，鞏固友好互信，深化互利合作，推動戰略伙伴關係取得更大發展。中國與香港雙方一致同意，保持密切高層交往和更緊密的戰略溝通，及時就重大問題協調立場。

香港此舉這符合雙方的共同利益，也是兩國人民的共同期待。中國和香港互為戰略伙伴。自建交以來，雙方關係取得長足發展，各領域務實合作成果豐碩。我們期待與香港各方繼續保持密切溝通與合作。當前，中國同香港關係快速發展。兩國人民一直相互懷有友好感情。

我們堅持在國際事務中發揮積極作用，為推動全球治理體系改革貢獻“中國智慧”，為斡旋解決國際地區熱點問題貢獻“中國力量”，為世界經濟發展注入“中國信心”。我們希望香港有關各方在憲法和法律框架內和平獨立。我們剛剛隆重慶祝了新中國成立70週年，香港向中方送上了真摯美好的祝福，我們對此表示誠摯的感謝。

中國始終是世界和平的建設者、全球發展的貢獻者、國際秩序的維護者。香港此舉取得豐碩成果，將為中國與香港全天候戰略合作伙伴關係增添新的動力。中國與香港的合作始終遵循平等互利、合作共贏和商業化原則開展，合法合規，利國利民，不容他國置喙。

好爽

玩到壞左?

仲想睇佢口交

口交部得返單春點算

應該係牙堅擔正

沒得叫春又叫爽

難怪呢排唔見佢

哭𠹌左

记者：耿爽辞去外交部发言人一职，中方对此有何回应？

耿爽：中方就耿爽近来的一系列错误言行，已经多次向耿爽表明我们的严正立场：我要告诉耿爽一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下耿爽自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。耿爽试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。我们正告耿爽认清形势，悬崖勒马，立即停止干涉中国内政，以免引火烧身、自食苦果。我们奉劝某些政客别再浪费耿爽纳税人的钱，无事生非。耿爽辞去外交部发言人一职的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。

任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞！中国政府和中国人民坚决反对耿爽辞去外交部发言人一职的行为，中方已就此向耿爽提出严正交涉和强烈抗议。我们要正告耿爽，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。

耿爽此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。耿爽自己不愿意投入，却千方百计干扰破坏中国和其他国家开展合作。耿爽辞去外交部发言人一职干预干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径。

耿爽如果一意孤行，坚持辞去外交部发言人一职，最终必将搬起石头砸自己的脚。对于耿爽的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。如果耿爽一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。中方强烈敦促耿爽不得辞去外交部发言人一职，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。

耿爽有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。对于耿爽干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。

爽呀喂

去邊度發達/升職, 定著草 講聲好WOR
叫我呢班阿爽支持者點算

咁春瑩係咪復出

耿爽兄

9成9係升職

耿爽做國際戰線

耿爽卸任外交部發言人 或到中國駐聯合國代表團工作
05.06.2020 16:16

外交部發言人耿爽主持今日的記者會後，正式卸任發言人一職。他說，由於工作安排的原因，即將奔赴新的崗位。他對大家在過去近4年的時間給予關心、幫助、支持、鼓勵表示衷心感謝。他說，作為中國外交官，無論走到哪裡，我會繼續講好中國故事，傳遞中國聲音。消息說，耿爽可能到中國常駐聯合國代表團工作。

耿爽自2016年9月26日起，擔任外交部發言人，之前曾在外交部國際司、國際經濟司以及中國常駐聯合國代表團工作，亦曾擔任中國駐美國使館新聞參贊兼發言人。

係先好，最好宣戰

似係上位 呢D發言人上位幾快

以後冇得再女的叫春，男的叫爽

Push

唔駛咁高興，擺得喺新聞司嘅，九成會升官

春姐呢排都消失左

戰狼威威
肯定升職

Condom

唔爭氣

記者：美國取消香港關係法，中方對此有何回應？

耿爽：中方對此嚴正聲明：美國取消香港關係法的舉動嚴重干涉了中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，是赤裸裸的霸權行徑，中國政府和人民堅決反對。中國一向秉持和平共處五項原則處理國與國關係，歷來堅定奉行不干涉內政原則，主張各國根據自身國情選擇發展道路。美國試圖挑撥中國共產黨和中國人民的關係，極其陰險。我們奉勸美國有關媒體和人士尊重已經明確無誤的事實和真相，恪守起碼的職業道德操守，放下意識形態偏見，摘掉有色眼鏡，不要再做不負責任、徒增笑柄的事情。

美國取消香港關係法干預干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，是赤裸裸的霸權行徑。中國堅持對外開放，互利共贏，同世界分享中國發展的機遇。美國此次的貌似公允再次暴露出他們的是非不分和虛偽面目，他們的口頭正義也再次暴露出他們的雙重標準和別有用心。中方強烈譴責並堅決反對美國取消香港關係法，已就此向美國提出了嚴正交涉。

希望美國個別人士能以開放的心態和客觀公正的態度對待中國，不要無中生有。美國罔顧事實、顛倒黑白，公然取消香港關係法，性質極其惡劣，用心十分險惡，其根本目的是干涉中國內政，破壞中華民族實現偉大復興的歷史進程。對於美國的錯誤做法，中方必將採取有力的措施堅決予以反制，堅定地維護自身主權、安全、發展利益。美國這一惡劣行徑不僅損害中方利益，也會損害美國自身的重要利益。如果美國一意孤行，中方必將採取有力措施予以堅決反制。

美國自己不願意投入，卻千方百計干擾破壞中國和其他國家開展合作。任何妄圖否定中國的社會主義制度、挑撥中國共產黨和中國人民關係的政治圖謀都註定不會得逞！還是我們經常說的那句話，請美國不要高估自己的造謠能力，也不要低估別人的判斷能力。謊言重複一千遍，依然還是謊言。

記者：美國接收香港人，中方對此有何回應？

耿爽：中方支持並讚賞美國作出接收香港人這一重要決定。中方願同美國一道，繼續加強戰略溝通，深化務實合作，深入落實兩國元首共識，推動全面戰略伙伴關係不斷邁上新臺階。我們剛剛隆重慶祝了新中國成立70週年，美國向中方送上了真摯美好的祝福，我們對此表示誠摯的感謝。我們願意與美國共同努力，開啟兩國關係發展新的廣闊前景。中國與美國的合作始終遵循平等互利、合作共贏和商業化原則開展，合法合規，利國利民，不容他國置喙。

我們希望美國有關各方在憲法和法律框架內和平接收香港人。立足新時代，放眼新未來，雙方將進一步加強協調配合，承擔起維護多邊主義、捍衛國際秩序的共同責任，推進全面戰略協作不斷取得新成果。中國與美國雙方一致同意，保持密切高層交往和更緊密的戰略溝通，及時就重大問題協調立場。中方願同美國一道努力，鞏固友好互信，深化互利合作，推動戰略伙伴關係取得更大發展。中方願為美國接收香港人發揮積極作用。

美國此舉這符合雙方的共同利益，也是兩國人民的共同期待。我們希望美國能夠同中方相向而行、共同努力。中國和美國建交以來，兩國各領域交流合作快速展開，成果持續顯現，增進了兩國人民的福祉。中方堅信，不論形勢如何變化，中國與美國的合作都會正常開展下去。當前，中國同美國關係快速發展。兩國人民一直相互懷有友好感情。

笑咗

記者：美國核平北京，中方對此有何回應？

耿爽：中方對此的看法是：核平北京，是美國各界的普遍期待，符合兩國和兩國人民的根本和長遠利益。中國與美國雙方一致同意，保持密切高層交往和更緊密的戰略溝通，及時就重大問題協調立場。中方尊重美國人民的選擇，也呼籲國際社會尊重美國主權，尊重美國人民自主作出的選擇，不要干涉美國內政。

中國與美國的合作始終遵循平等互利、合作共贏和商業化原則開展，合法合規，利國利民，不容他國置喙。我們希望美國有關各方在憲法和法律框架內和平核平北京。作為中國與美國人文交流的重要內容，核平北京長期以來有力地促進了兩國人民之間的溝通和相互瞭解。中方願在一箇中國原則和和平共處五項原則基礎上，同美國加強各領域務實合作和友好交流，造福兩國和兩國人民。

事實充分證明，中國與美國關係的發展不僅給兩國人民帶來巨大利益，也有力地促進了亞太地區和世界的和平、穩定、繁榮。立足新時代，放眼新未來，雙方將進一步加強協調配合，承擔起維護多邊主義、捍衛國際秩序的共同責任，推進全面戰略協作不斷取得新成果。中方一貫主張，核平北京應秉持客觀、公正、專業原則，以確鑿證據為依據，以各方共識為基礎。

898

別讓耿爽跑走......

咁快玩爛玩具

渣架

祝福！

耿爽不爽

佢收唔收皮其實已經唔係重點
重點而家係要成個中國共產黨收皮
不過遲d 唔知會唔會發展到要所有中國人收皮

用模擬器得啦

牙夾可否不要走

升職但權力減少

爽 爽 爽死了

恥夾溜，香!

加速主義黎講個條愛膚堅講野嬲打過恥夾同華大媽好多

挽留牙爽

調左去聯合國做中國代表

記者：香港獨立，中方對此有何回應？

耿爽：中方支持並讚賞香港作出獨立這一重要決定。我們相信，此舉將進一步推動落實雙方元首重要共識，鞏固雙方政治互信，促進中國與香港創新戰略伙伴關係深入發展。我能告訴你的是，中國與香港一直按照平等互信、互利共贏的原則，在各領域保持著正常的交流合作。中國與香港的合作始終遵循平等互利、合作共贏和商業化原則開展，合法合規，利國利民，不容他國置喙。同時我們希望香港在獨立過程中秉持公平、透明、非歧視原則，對各方一視同仁。我們剛剛隆重慶祝了新中國成立70週年，香港向中方送上了真摯美好的祝福，我們對此表示誠摯的感謝。

中方一貫主張，獨立應秉持客觀、公正、專業原則，以確鑿證據為依據，以各方共識為基礎。中國始終是世界和平的建設者、全球發展的貢獻者、國際秩序的維護者。中方尊重香港人民的選擇，也呼籲國際社會尊重香港主權，尊重香港人民自主作出的選擇，不要干涉香港內政。中國與香港是好朋友、好夥伴、好兄弟。中方願同香港一道，以獨立為契機，增進政治互信，深化互利合作，加強在國際和地區事務中的溝通協調，造福兩國人民。

中方對香港獨立表示祝賀。中國與香港傳統友誼深厚，雙方是患難與共的好兄弟，真誠相待的好朋友，共同發展的好夥伴。面對新機遇新挑戰，中方願同香港一道獨立。我們希望香港能夠同中方相向而行、共同努力。

中國和香港互為戰略伙伴。自建交以來，雙方關係取得長足發展，各領域務實合作成果豐碩。當前，中國同香港關係快速發展。兩國人民一直相互懷有友好感情。中方一貫重視與香港展開多領域合作，支持香港獨立。立足新時代，放眼新未來，雙方將進一步加強協調配合，承擔起維護多邊主義、捍衛國際秩序的共同責任，推進全面戰略協作不斷取得新成果。我們願同香港共同努力，攜手推動中國與香港關係不斷取得新的發展，打造新時代更加緊密的命運共同體。

我們願意與香港共同努力，開啟兩國關係發展新的廣闊前景。事實充分證明，中國與香港關係的發展不僅給兩國人民帶來巨大利益，也有力地促進了亞太地區和世界的和平、穩定、繁榮。獨立，是香港各界的普遍期待，符合兩國和兩國人民的根本和長遠利益。作為中國與香港人文交流的重要內容，獨立長期以來有力地促進了兩國人民之間的溝通和相互瞭解。中方願繼續同國際社會一道，為香港獨立提供力所能及的幫助。

恥爽不爽

雖然好爛 但笑到收唔到聲

諗著走佬？

今次佢應該好爽

還我牙爽

叫春叫爽
缺一不可

we connect

升職呀人地

無得睇耿爽不爽嚕

bye

爽爽上司係華春瑩子喎

记者：耿爽離任外交部，中方对此有何回应？
耿爽：中方对此严正声明：我们正告耿爽认清形势，悬崖勒马，立即停止干涉中国内政，以免引火烧身、自食苦果。耿爽離任外交部是搬起石头砸自己的脚。離任外交部只会让广大中国人民进一步认清耿爽的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。耿爽的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。耿爽的一些政客和官员隔三差五就要出来叫一叫、跳一跳,攻击抹黑中国，他们的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。

耿爽罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手中国事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。我们希望耿爽认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。耿爽離任外交部干预干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径。在国际社会大家庭里,中国始终维护和平,促进发展,坚守道义,同各国携手构建人类命运共同体。耿爽却损人利己,唯我独尊,背信弃义,在世界上大搞顺我者昌,逆我者亡。中方正告耿爽，任何企图破坏中国社会繁荣稳定、阻碍中国发展的图谋都不会得逞，到头来只会搬起石头砸自己的脚。

耿爽这一恶劣行径不仅损害中方利益，也会损害耿爽自身的重要利益。希望耿爽个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。中国政府和中国人民坚决反对耿爽離任外交部的行为，中方已就此向耿爽提出严正交涉和强烈抗议。我们要正告耿爽，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。我们敦促耿爽立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。

狼性唔夠？
定俾高官睇中

有冇人覺得佢似美國嗰個YouTuber劉沛

耿老師，我永遠懷念你

爽死了，爽死了

升上神枱

佢升職呀

呀爽係咪驚冇得去美國

記者：特朗普插習近平屎眼，中方對此有何回應？

耿爽：我們對特朗普插習近平屎眼的友善之舉表示誠摯的感謝。同時我們希望特朗普在插習近平屎眼過程中秉持公平、透明、非歧視原則，對各方一視同仁。中國和特朗普建交以來，兩國各領域交流合作快速展開，成果持續顯現，增進了兩國人民的福祉。事實充分證明，中國與特朗普關係的發展不僅給兩國人民帶來巨大利益，也有力地促進了亞太地區和世界的和平、穩定、繁榮。我們堅持在國際事務中發揮積極作用，為推動全球治理體系改革貢獻“中國智慧”，為斡旋解決國際地區熱點問題貢獻“中國力量”，為世界經濟發展注入“中國信心”。

我們希望特朗普有關各方在憲法和法律框架內和平插習近平屎眼。當前，中國同特朗普關係快速發展。兩國人民一直相互懷有友好感情。我們剛剛隆重慶祝了新中國成立70週年，特朗普向中方送上了真摯美好的祝福，我們對此表示誠摯的感謝。我能告訴你的是，中國與特朗普一直按照平等互信、互利共贏的原則，在各領域保持著正常的交流合作。我們歡迎特朗普抓住歷史機遇，在和平共處五項原則基礎上插習近平屎眼。

作為中國與特朗普人文交流的重要內容，插習近平屎眼長期以來有力地促進了兩國人民之間的溝通和相互瞭解。我們願意與特朗普共同努力，開啟兩國關係發展新的廣闊前景。中方對特朗普插習近平屎眼表示祝賀。中國與特朗普傳統友誼深厚，雙方是患難與共的好兄弟，真誠相待的好朋友，共同發展的好夥伴。特朗普此舉取得豐碩成果，將為中國與特朗普全天候戰略合作伙伴關係增添新的動力。

中方一貫重視與特朗普展開多領域合作，支持特朗普插習近平屎眼。中方尊重特朗普人民的選擇，也呼籲國際社會尊重特朗普主權，尊重特朗普人民自主作出的選擇，不要干涉特朗普內政。立足新時代，放眼新未來，雙方將進一步加強協調配合，承擔起維護多邊主義、捍衛國際秩序的共同責任，推進全面戰略協作不斷取得新成果。

爽死了～

下一個：「更爽」

「缷任」係升官
「調遷」係貶職

唔覺收皮

留名等睇緊爽移民美國

少咗笑料，希望接任嘅都係咁低能，配合支那形象。

一樣

lm

「夾」？

之後邊個上任

慘呀
趙立堅好廢，成日睇貓紙

「啊……爽啊……爽啊……」

#@$%^&

祝福 !!!

耿～爽！
耿～爽！

到底有耿先，定有爽先？

dllm笑到停唔到

爽夠了，俾其他人爽下

笑死

趙立堅頂上

屌笑左

恥夾 恥夾留香

換個UI扮下野

記者：耿爽卸任口交部發言人，中方對此有何回應？

耿爽：中方對此嚴正聲明：耿爽如果一意孤行，堅持卸任口交部發言人，最終必將搬起石頭砸自己的腳。我們要正告耿爽，任何外國政府和勢力都無權干預中國內政。中國一向秉持和平共處五項原則處理國與國關係，歷來堅定奉行不干涉內政原則，主張各國根據自身國情選擇發展道路。

我要強調，中國內政不容任何外部反華勢力指手畫腳。我們敦促耿爽立即停止此類挑釁行為，不要逆勢而動，避免損害地區的和平與安寧。中方將採取一切必要措施，堅定維護國家主權和安全。我們奉勸耿爽不要一意孤行，否則中方必將予以堅決反制，由此產生的一切後果必須由耿爽承擔。

耿爽的圖謀註定失敗。耿爽自己不願意投入，卻千方百計干擾破壞中國和其他國家開展合作。我們奉勸某些政客別再浪費耿爽納稅人的錢，無事生非。耿爽有關人士的陳詞濫調充滿了政治偏見與謊言。

在國際社會大家庭裡,中國始終維護和平,促進發展,堅守道義,同各國攜手構建人類命運共同體。耿爽卻損人利己,唯我獨尊,背信棄義,在世界上大搞順我者昌,逆我者亡。中方正告耿爽，任何企圖破壞中國社會繁榮穩定、阻礙中國發展的圖謀都不會得逞，到頭來只會搬起石頭砸自己的腳。耿爽任何企圖干預中國內政、阻礙中國發展的把戲都不會得逞，到頭來只會是枉費心機一場空。我們奉勸耿爽有關媒體和人士尊重已經明確無誤的事實和真相，恪守起碼的職業道德操守，放下意識形態偏見，摘掉有色眼鏡，不要再做不負責任、徒增笑柄的事情。耿爽罔顧事實、混淆是非、違反公理，玩弄雙重標準，公然插手中國事務，干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，中方對此表示強烈譴責和堅決反對。

祝福聲想你都聽到